# README #

抓取腾讯漫画

### 安装 ###

* Python3
* 第三方库requests,flask,可以用pip安装
* 启动main.py后访问localhost:5000

### 感谢 ###
comic.py中对于腾讯漫画网站数据的解析来自于[Feng_Yu@OSChina的代码](http://www.oschina.net/code/snippet_1395553_36856)
感谢Feng_Yu的分享